［online game]遠攻ADC麻煩入一入嚟

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

千祈唔好啊
隔離咁多唐樓
高空擲物就更加唔要得

邊撚個話要高空擲物呀
唔好亂屈好啵